---
layout: page
title: About
permalink: /about/
---

### Steering Committee
* [Kirsten von Bergmann](https://gepris.dfg.de/gepris/person/13491465), Universität Hamburg
* [Stefan Blügel](https://gepris.dfg.de/gepris/person/1457346), Forschungszentrum Jülich GmbH
* [Karin Everschor-Sitte](https://gepris.dfg.de/gepris/person/239758477), Johannes Gutenberg-Universität Mainz
* [Stuart Parkin](https://gepris.dfg.de/gepris/person/111287671), Max-Planck-Institut für Mikrostrukturphysik
* [Achim Rosch](https://gepris.dfg.de/gepris/person/1675189), Universität zu Köln
* [Christian Pfleiderer](https://gepris.dfg.de/gepris/person/1677403) **(coordination)**, Technische Universität München

<br>

### Young Researchers' Representatives
* **Samme Dahir**, Ruhr-Universität Bochum
* **Jacob Gayles**, Johannes Gutenberg-Universität Mainz
* **Lena Wysocki**, Universität zu Köln
